罷食日牛(和心旗下所有集團)

我作為一個香港人, 我覺得貴公司的道歉聲明並沒有誠意

我呼籲由即日起暫停到日牛其所有子母品牌用餐, 包括:
日牛涮涮鍋專門店, 道頓堀御好燒專門店, 西佑定食屋, 牛八和牛燒肉屋. 牛八涮涮鍋專門店,
京都抹茶庵, 梅丘壽司美登利總本店, 名代宇奈備長炭燒鰻魚食專門店

↓懶人包

日牛子母品牌: 和心有效公司

可能真係嗰位前線職員係藍絲
但公司出道歉信竟然誤導人
維護失責員工
抵屌

我已經冇做標籤黨><
SOR啦我少出PO, 細力D XD

推！

一日唔講清楚一日都放佢喺 shameful list

Ok
淨係哩幾間？

食就食牛角果堆啦 食依D做乜

Push

推

係敍福樓集團
老闆親中到極點

好撚難食

比狗食